男女之間有無純友誼

女朋友寧願同其他男仔打機都唔覆我
其實係咪真係好正常嘅社交
我係咪真係太小器

真係有純友誼

月經post

應該要點先接受到

帽事既

施主只要你誠心向佛必能修成正果

我好相信佢唔會係帽事 但個心拿住拿住咁唔知應該點做

真係擺明係樓豬太小器啦！ 係時候拎碌J出黎振一振夫綱

都係打個機姐

精神分裂

男男都冇啦

樓主已經痴咗線

無啦 有定心理準備

大把人因為女朋友同仔打機打到分9埋手

煩唔煩
隔一排開一次呢類post
傻閪先信有嘅姐

有

打個機姐又唔係一齊出街

冇

我都係咁諗邊有咁多好感

個個男仔搵人傾計搵人玩一定想溝人咩

條女靚就冇純
條女7就有純
就係咁

點解公園咁多蚊 我想靜靜地飲啲酒姐

答過好多次，越醜越純

Yes

冇架 除非你條女同埋d男仔都極醜樣啦
不過就算係咁都好難講